[Road to 1-81] LA Lakers 小圈子討論區 59

Let's Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie

占

仆街調轉左

po 霸

1-81

next Laker 留名

樓主真心弱智

3分可唔可以準啲呀dllm

不如重開

開過

D板真心唔掂

屌你老味笑撚死

唔知點解覺得hart有danny green 影子

上季好似都4成幾 3分

你反湖咪講囉

樓主弱智湖狗
原諒佢

邊撚度唔掂

kuz d3分 退步晒 搞咩

出b未

出返mcgee未

好撚驚太子頓又出返kcp

[Road to 81-1] LA Lakers 小圈子討論區 59

放心出硬